粉嶺人收到信息未，我仲聽到普通話版本

光復香港 時代革命
快d普通話大叫

推

係粉火，咩都收唔到

咩事

淨係見到連牆俾人撕哂

大家叫光復香港 時代革命

聯和墟聽到

收到內地人聲音了

估唔到深圳都傳到落黎

文宣！!！！！！

大聲d，普通話

唔識普通話呢D韃坦話